［緊急］有8架狗車葵涌出發

坐巴士途中見到8架狗車沿
梨木樹出九龍方向
估計黑警即將拉人圍捕
請各位小心！！！！